（有圖） 瘦撚點搞？

我依加重73kg
186cm
個shoulder好窄
個胸好似D非洲貧民咁
手臂仲幼過女人，點搞

咩背景嚟？

咁都叫瘦，無肥人啦

咁都叫瘦
肚腩大到

幾型

我個身側面睇好薄

得你以為自己瘦

出下街
見識多啲啦

我181 52kg

我淨係著t-shirt勁瘦

我淨係肥係肚腩到

做gym加飲食
完

我187cm 68kg

我一下都做唔到，
新手應該要點做

我185重55KG都嫌自己重

可以試下吊起自己10秒
feel下個感覺

btw唔知點解做push up我會練到個二頭肌，係咪做錯

唔算瘦,只係完全冇肌肉

個肚腩見到都唔開胃

手同胸並排

露點

冇架喇

咁叫瘦，唔好身材差就賴瘦啦你老味

你點push up push到二頭肌

洗唔洗咁惡

我188cm 48kg點搞

冇肌肉就叫瘦

咁都叫瘦

飲番多D健身奶粉is ok

樓主你知唔知已經得罪左好多食極唔肥既瘦撚？
尤其係有腸易問題果班
利申我係

我食勁多野都唔肥

粒lin 好黑
唔好玩咁多

幼過肥婆？

好似gay apps 啲自拍

186 65

你係咪確定係「練到」而唔係緊左？緊埋右

174cm 68kg 點搞

肥係個肚腩度
但叫瘦

樓主係指 你條撚瘦？

好撚粗

咁我其他位真係瘦

你胸 手 肚都唔叫加瘦 肚腩仲要大 你唔好咁自我中心 呢到無一個人覺得你瘦

笑撚到我仆街 你胸骨都未露到同我地講叫瘦
你睇下自己鎖骨幾肥美先啦

黑lin